{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58090&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도좋은이웃펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、様々な海体験を楽しむことができる場所です。 網体験、海釣り、干潟体験など多様な活動が可能で、周辺には済扶島海水浴場と済扶島船着場、蚕島があって観光に便利です。 Wi-Fiは無料で提供され、全客室禁煙です。 ただし、最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者、ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションではどんな海体験ができますか？",
            "answer": "当ペンションでは網体験、海釣り、干潟体験など多様な海体験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島海水浴場と済扶島船着場、蚕島があります。観光に便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でなければ宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴でなければ宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 347
    }
}